hkbn 100m 加mytv 續約

收到mail 話就完約，上網揀要189 仲貴左30蚊
sale 有平d plan 就tg 我。 老母屋企用，舊電視需要繼續用mytv， 不轉台，其他台plan免煩